呢個故事話比我哋知 ：no plan is the best plan

冇人知個終點係邊 咁先冇人佈防嘛

繼續no plan

大家都知做緊咩，冷靜理智亦佔大多數

都叫左你地咪剩係mon連登,香討晨早話圍中聯辦

push

李力持一早吹雞啦

612就係輸喺呢度

Joker (the dark knight):

Do I really look like a guy with a plan?

全靠李力持領導有方

佢成世人最威水應該係今日

我無野講啊！

咪就係
李力持最幫香港

大導有先見之明

真 be water
好波

保護李力持義士

繼唯唯之後，我地有力持義士

呢個真 革命邊有得plan
對家又mon到實睇到你諗乜

笑下輕鬆下先

光復香港，時代革命

我哋在明，佢哋在暗，點玩
緊係一齊捉盲棋

JOKER: You know what I am? I'm a dog chasing cars. I wouldn't know what to do with one if I caught it! I just do things. The mob has plans. The cops have plans. Gordon's got plans. Y'know they're schemers. Schemers trying to control their little worlds. I try to show the schemers how pathetic their attempts to control things really are. So when I say that you and your girlfriend was nothing personal, you know I'm telling the truth. It's the schemers that put you where you are. You were a schemer, you had plans, and, uh, look where that got you.

I just did what I do best. I took your little plan, and I turned it on itself. Look what I did to this city with a few drums of gas and a couple of bullets, hmm? You know what I noticed? Nobody panics when things go according to plan. Even when the plan is horrifying. If tomorrow I told the press that, like, a gang-banger would get shot, or a truckload of soldiers will be blown up, nobody panics. Because it's all part of the plan. But when I say that one little old mayor will die, well then everybody loses their minds!

發夢夢見set今次終點喺修頓嗰位飲緊大支裝檸樂